{
  "global.p.usGov": "美國政府官方網站",
  "global.p.nonTranslatedWarning": "本網頁目前尚未譯成中文",
  "global.heading.nonTranslatedWarning": "注意:",
  "Help": "幫助",
  "News": "新聞",
  "Charities & Nonprofits": "慈善與非營利組織",
  "Tax Pros": "稅務專業人士",
  "File": "申報",
  "Pay": "付款",
  "Refunds": "退稅",
  "Credits & Deductions": "抵免优惠和扣除",
  "Forms & Instructions": "表格和說明",
  "Information For...": "信息給...",
  "Individuals": "個人",
  "For you and your family": "給您和您的家人",
  "International Taxpayers": "國際納稅人",
  "Individuals abroad and more": "國外的個人和更多",
  "Business & Self Employed": "商業和自僱人士",
  "EINs and other information": "EIN和其他信息",
  "Government Entities": "政府實體",
  "Filing for Individuals": "為個人提交檔",
  "How to File": "如何提交",
  "When to File": "什麼時候提交",
  "Where to File": "在哪裡提交",
  "Update My Information": "更新我的資料",
  "Popular": "普及的",
  "Economic Impact Payments": "經濟影響付款",
  "Coronavirus Tax Relief": "冠狀病毒稅收寬減",
  "Free File": "免費提交",
  "Get Your Tax Record": "獲取您的稅務記錄",
  "Get an Identity Protection PIN (IP PIN)": "獲取身份保護銷子 （IP PIN）",
  "Pay By": "支付",
  "Bank Account (Direct Pay)": "銀行賬戶（直接支付）",
  "Debit or Credit Card": "借記卡或信用卡",
  "Payment Plan (Installment Agreement)": "付款計劃（分期付款協議）",
  "Electronic Federal Tax Payment System (EFTPS)": "電子聯邦稅務付款系統（EFTPS）",
  "View Your Account": "查看您的帳戶",
  "Tax Withholding Estimator": "預扣稅金估算表",
  "Estimated Taxes": "估計稅",
  "Penalties": "罰款",
  "Where's My Refund?": "我的退稅在哪裡",
  "What to Expect": "該預料怎麼",
  "Direct Deposit": "直接存款",
  "Reduced Refunds": "減少退稅",
  "Fix/Correct a Return": "修復/更正稅表",
  "Standard mileage and other information": "標準里程和其他信息",
  "Earned Income Credit (EITC)": "低收入家庭抵免優惠 (EITC)",
  "Child Tax Credit": "撫養兒童抵免優惠",
  "Standard Deduction": "標準扣除",
  "Health Coverage": "健康保險",
  "Retirement Savings": "退休儲蓄",
  "Forms and Instructions": "表格和說明",
  "Form 1040": "1040表格",
  "Individual Tax Return": "個人報稅表",
  "Form 1040 Instructions": "1040表格 指示",
  "Instructions for Form 1040": "表格1040的說明",
  "Form W-9": "W-9表格",
  "Request for Taxpayer Identification Number (TIN) and Certification": "申請納稅人識別號碼 (TIN) 及證明書",
  "Form 4506-T": "4506-T表格",
  "Request for Transcript of Tax Return": "索取報稅表的要求",
  "Form W-4": "W-4表格",
  "Employee's Withholding Certificate": "僱員的預扣稅金證明",
  "Form 941": "941表格",
  "Employer's Quarterly Federal Tax Return": "雇主的季度聯邦納稅申報表",
  "Form W-2": "W-2表格",
  "Employers engaged in a trade or business who pay compensation": "從事貿易或業務的雇主支付工資",
  "Form 9465": "9465表格",
  "Installment Agreement Request": "分期付款協議申請",
  "POPULAR FOR TAX PROS": "普及的給稅務專業人士",
  "Form 1040-X": "1040-X表格",
  "Amend/Fix Return": "修改/修復稅表",
  "Form 2848": "2848表格",
  "Apply for Power of Attorney": "申請授權委託書",
  "Form W-7": "W-7表格",
  "Apply for an ITIN": "申請ITIN",
  "Circular 230": "通告230號",
  "Rules Governing Practice before IRS": "在國稅局面前的執業規則",
  "Search": "搜索",
  "Search IRS.gov": "搜尋IRS.gov",
  "Submit Search to IRS.gov": "提交搜索到IRS.gov",
  "Menu": "選項單",
  "Close": "關",
  "Overview": "總覽",
  "Our Agency": "我們的機構",
  "Know Your Rights": "知道你的權益",
  "Resolve an Issue": "解決問題",
  "Languages": "語言",
  "Related Sites": "相關網站",
  "About IRS": "關於美國國稅局",
  "Careers": "職涯",
  "Operations and Budget": "運營與預算",
  "Tax Statistics": "稅務分析",
  "Find a Local Office": "查找本地辦公室",
  "Taxpayer Bill of Rights": "納稅人權利法案",
  "Taxpayer Advocate Service": "納稅人辯護服務處",
  "Civil Rights": "公民權利",
  "FOIA": "《資訊自由法案》（FOIA）",
  "No FEAR Act Data": "無恐懼行為資料",
  "IRS Notices and Letters": "國稅局通知與信函",
  "Independent Office of Appeals": "獨立上訴辦公室",
  "Identity Theft": "身份盜用",
  "Phishing": "網路釣魚",
  "Tax Fraud": "稅務詐騙",
  "Criminal Investigation": "犯罪調查",
  "Whistleblower Office": "舉報人辦公室",
  "Other Languages": "其他語言",
  "U.S. Treasury": "美國財政部",
  "Treasury Inspector General for Tax Administration": "財政部稅務行政監察長",
  "Privacy Policy": "隱私政策",
  "Accessibility": "無障礙"
}